覺唔覺D人將星期日同星期一夾硬擺埋一齊好撚戇鳩

星期日=假期
星期一=世界做狗日

兩個日子根本大攬都扯唔埋

最好有咁遠得咁遠
擺星期一係星期六後面
隔左5日

今屆諾貝爾獎仲唔到你攞?

點解d人要將星期日同星期二擺埋一齊

最好有咁遠得咁遠
擺星期二係星期一後面
隔左5日

咪隔左個星期一
你咪撚柒

咁星期日返埋工

用下腦